政府已定性係暴動 如有被補者願意移歐美 請各律師幫忙

難民申請，買機票
唔好比被捕手足係監房受幾年

去到外國繼續宣傳！

難民